# Programmer Gombal

## Gambaran Umum

Ada yang di sini belum punya pasangan? Tenang saja, kamu bisa meng-*gombal*-i teman kamu dengan program ini.

## Output

Terlampir di video TikTok oleh [@d.ganteng21](https://www.tiktok.com/@d.ganteng21/video/7184959655129533722)

## Bahasa yang Digunakan

Python
